90後港媽赴美產子 —— 兒子可選擇是否做中國人

武漢肺炎接力逃犯風波，香港人離心力大增，一班精明準港媽勇闖美國產子，為下一代取得美國公民身份，希望逃避2047大限。不過特朗普政府頻頻出招打壓生育旅遊，這扇「逃生門」恐怕快將被關上。

吳生、吳太這對90後夫婦自小非常「生性」，16歲已經開始做兼職，努力賺錢，皆因人生三步曲非常清晰──結婚、買樓、生仔。第一步，大學一畢業已經達成，吳太說：「當時儲夠擺酒的錢，同時想之後專心打拚事業。」吳生任職銀行，吳太則是護士，不出數年，兩人成功借九成按揭、以三十多萬港元入市榮升業主。

來到生兒育女這一步，他們赫然發現，香港的政治環境，並不適合小朋友成長。吳太坦言：「最大擔憂是到了2047年，香港不再行『一國兩制』，大家只能做中國人。」

2017年，在機緣巧合下，吳太得知美國有「出生公民權」，不論父母是否該國公民，只要嬰兒在國境內出生，就會自動入籍，於是毅然勇闖美國產子。她坦承：「我想給兒子多一個身份選擇，如他不想做中國人，可以去美國。」

美國護照可免簽證入境全球180多個國家，大樹好遮蔭。另一方面，香港接受雙重國籍，可謂「進可攻，退可守」。

20萬一國籍 坐月是享受

由於在美國沒有親朋戚友，吳太「幫襯」了來自台灣的「大肚媽美國生產顧問」公司，代辦包括簽證諮詢、美國住宿、醫生產檢、醫院生產、產後調理及嬰兒照顧的一條龍代訂服務，盛惠約20萬港幣。在洛衫磯一間月子中心安胎及坐月兩個半月，她形容過程「完全是享受」。

根據美國法例，到了兒子21歲，吳氏夫婦就可以申請綠卡，但吳太稱沒有移民的打算。「到了2047年，我們已經近60歲了，接近退休。我們以小朋友先行，自己就無所謂喇。」她又指出，美國有全球徵稅制度，不想放棄在香港的物業。

她透露，下一胎打算到同樣有「出生公民權」的加拿大分娩，以「分散投資」。

成功需母幹

醒目，有得比我揀，都唔想香港出世。

有爸爸媽媽

btw 睇教育
外國離地藍絲何其多

有啲心痛，估唔到為左下一代，我地都做左我地最痛恨既蝗蟲

邊個估到香港人要淪落到做支那蝗蟲

咁上海人以前風光果陣都冇諗過有朝一日會去食草嘅......

有時覺得又唔可以怪佢地既
唔好同支那蝗蟲一樣去搶人地資源咪得
篇文有講過佢準備左一堆文件證明自己唔用美國社會資源

香港人唔計

香港人唔同啦，我地係被迫害

蝗蟲屌你老母

下一胎打算到同樣有「出生公民權」的加拿大分娩，以「分散投資」

cls

無保險係美國生咁平

支那雙非蝗咁
自己香港人唔計
笑到仆街
仲精明準媽媽

問題係生埋仔的確係做緊蝗蟲

只係另一隻美蝗

其實唔諗住入籍嘅支那都應該列為中國人,送中.

唔怪得之前係FB見到個舊同學無啦啦走去美國生第2胎,
佢老公仲要做入境, 原來係留定後路 公務員真係叻

人地講到明分散投資，仔女只不過係工具

cheap 友
好嘔心

早30 年香港已有人出書教人去產卵

一樣係蝗蟲 不用分那麼細

好明顯蝗蟲
仲想去埋加拿大生收皮啦
你話憑自己努力去移民我支持
但只不過係90後咁年輕都要用呢d低賤手段去攞國藉

蝗蟲

諗起美國D月子中心
啊湯唯套電影

但有幾多人會咁誠實，好多仆街友一定拎得就拎

呢啲人真係好撚嘔心
同支那人一樣

人地主動改制度肯收你又唔同，你鑽人制度漏洞衝閘又唔同，呢啲做法肯定係蝗蟲，香港人都咁話

中國人（含香港人）都鍾意系美國開既月子中心產卵

個女仲要係護士來都唔透過正常途徑申請移民
希望呢班垃圾只係香港佔少數

蝗唔蝗蟲係睇你去到人地地方點樣做人做事

證明香港人同中國人冇分別
只不過香港人少，去美加呢d大嘅國家，就算搶咗資源都唔覺

做個美國人算啦
又做離岸中國人
我屌你老母

知你威啦有得做加拿大人

美國蝗蟲 污染美國人嘅土地同空氣

同當年啲蝗蟲嚟香港生仔一樣
但照睇新聞好似係合法？
又有顧問公司

救命 咁同中國雙非有咩分別

同支那蝗有咩分別

護士自己屌人雙非
自己又做雙非

醒果然係真香港人，唔好蝕底，我都想我媽有咁醒，不如香港人一齊組團過去生好過啦

同大陸人黎香港產子有咩分別

妓女 鮑鮑換passport

本質同大陸落嚟生仔一樣

正仆街嚟

做乜仲要生

佢同d大陸大媽做既野一樣
有得去美國佢真係會唔去？
🖐🏻☝🏻

美國版雙非

廿萬幾抵

係
就算有寫佢有一大堆證明佢自己唔會拎美國資源咁又點
乜都冇做就拎咗人國藉喎

咁都得

捻起佢個仔大個個陣
去到邊做野都比IRS追住收稅就好笑

根本係港蝗

希望小朋友長大後，香港已經成為獨立國家

個B有蝗氣

支持國安法 可以移民美國🇺🇸

蝗蟲行為

正路入境美國已經比個官趕走

想知點入境

寫錯❌ 應該係國安法一立香港人可以移民美國

痴線 我地香港人高級咁多 點同啲大劣人呀

起碼佢自己唔打算攞綠卡同(暫時)唔係淨係去攞福利

食撚屎啦 同大陸人落黎香港生有咩分別？仲諗住下個去加拿大？ 落地獄啦

支那人所作所為

睇唔到人地話乜咩
投資呀

由80年代開始，一直有香港人咁做， 公務員仲特別多. 但已經無用， 條路已經封死左， 已經唔可以用合法理用拿到簽證.

香港人

做咩蝗蟲？ 成班傻撚左？ 佢地搶左咩資源？ 人地比左廿萬生完就返香港架啦 老豆老母都講明冇諗住移民 攞左一本護照咁大把姐 咁樣將落難香港人同支那蝗蟲搶奶粉搶學位既比？ 咁bno撚移民撚全部都係蝗啦照你咁講

接受現實啦 又唔見當初咁講雙非 自己做就開始合理化

請起底再通知移民局佢係藍絲 有機會係支娜間諜

成功需母被幹

唔同, 佢地有正當職業穩定收入 銀行+護士
好多蝗蟲屌左隻幼蟲出黎 扮單親R公屋R綜援每月起碼$8K 1隻幼蟲

廿萬係中介賺你估美國直接袋咩

廿萬你估中介袋哂咩

美國袋就直接投資移民

因為班仆街黎到第一件事已經呃鳩公屋走緊醫院數仲要入浸教育又搞普教中黎配合支那殖民
你去外國人地政府唔會將你優先過當地人
又唔見有人話梁天琦係蝗蟲
你個撚樣唔係5毛就係弱智

BNO要入境生仔咩

偷換概念都唔好當人傻架大佬

咁就一世

同芝麻仁有咩分別？

自己移唔到民就將全世界移民嘅人都當係蝗蟲

笑

香港人無自己國土，只可以寄生於大國之下

人地眼中一樣係, 好多人移民都唔肯接受現實

係咪全部人都係咁？你都識講天琦唔係啦
政府對外地人優先係政府戇鳩

係你口中就有千百個理由
係當地人眼中睇我地咪又係同我地睇蝗蟲一樣

少少野就人身攻擊屈毛屈弱智 痴線

如果係將來去美國發展， 交足稅，長期打工貢獻社會咁係無問題. 如果一心去拿福利， 呃政府錢， 咁同雙非真係無分別.

走精面香港人最叻
買國藉人唔走，香港出事即走

係 俾你講中咗 威啦最叻標籤人

佢應該唔係睇左套戲得知啲咁既仆街方法呀？

即係你認為入境生仔就已經係蝗蟲標準
但係我認為冇搶資源 冇搶醫療搶學位搶奶粉搶公營房屋搶政府資助就唔叫蝗蟲
咁我地準則唔同冇得拗
但係人地生完就成家返香港 淨係攞左一本護照 留一條後路比個仔 咁都話係蝗蟲點講得通

屌作老味我地係度光復香港
作係度做隻非蝗

你估條友第日唔會送個仔去美國免學費讀大學咩
批我個頭落黎都得

其實係 你衝入境生仔
人地要俾你生 係純粹人道理由

如果個個都係生仔機器 飛去生仔
要技術移民黎做咩？

生仔對人地醫療系統有負擔
而且你保證唔到落地之後對人地國家有咩貢獻
分分鐘成為負累

個老母開條後路 唔係為個仔 係純粹為自己

生完返香港？ 如果唔係謀人張綠卡點解去美國生？

你唔去北京生？

支那狗扮香港人

咁同班雙非蝗蟲有咩分別

點解美加仲俾搏懵生而唔落閘？

想法相似
但你老豆老母係正途
因為佢地要納税
但呢三隻唔同
佢地擺明係蝗蟲
個仔係美國食資源
兩條仆街係香港享樂

呢啲根本變相竊取國籍

支持 死全家最好

起底 殺全家

第時學費邊個埋單？
咪又係美國人
廿幾萬俾個屁呀？
知唔知美國讀一年書要幾多錢呀懵撚

美國有得免費讀大學？真心唔知

屌你老母咩臭西
我同其他人正確途徑讀書工作然後入藉，交稅養你班閪人？

就算少數都死啦
一粒老鼠屎搞衰一碗粥

做到州居民又幫學校打工基本上可以全免

一定要
屌佢老味呢兩隻香港支那種
影衰曬香港人

咪就係 我全家係美國捱左咁多年就係養呢啲冚家剷

呢啲仆街應該唔係香港人黎

完全兩回事
你呢種係正途, 合情合理合法無任歡迎

蝗

我想問佢大肚都拎到美國visa去生仔? 點做到?搵中介?

分散投資起碼三至四個先夠
不如齊晒五眼
都痴尻線

我係你上面
雙非我屌你老母呀
我交稅養你班冚家剷蝗蟲四圍屙

遲早搞到美國收緊政策唔比咁做

蝗蟲
不過第時個仔一定好開心有得選擇

侵侵講左好耐要取消, 但奈何民主黨係食呢類票源水, 改例阻力好大

所以而家只有行政手段, 例如邊境嚴厲執法見小小肚都原機踢走, 減單身女人簽證量等等, 盡量唔俾呢類人入到境

如果侵連任失敗, good luck

蝗就蝗，咁撚多藉口

我都想 可惜咁多年都冇改過

支那臭西樣 扮咩香港人 死肥西

美國遲早俾呢d雙非/黑鬼/白左搞到滅國

殺！

美國唔會咁易改，你估中共乜。
有民主黨就唔會改

都話佢搵生仔中心咯
呢啲一站式搞掂㗎啦

紐澳英唔得

唔明點解呢兩條木嘴仲好意思周街同人講自己咁撚廢靠自己移民唔到美國要靠個臭西先得

曬9 氣, 呢類十個有9.5 個最終雙親中低收入果個都係會攞埋綠咭(唔洗俾佢追稅)
而高收入果個就做太空人

不過如果係香港人, 佢地一般知羞, 唔會噤口響爆出黎
呢條就特別ON9 講俾人聽自己做蝗蟲

咁樣同啲雙非來香港生仔有咩分別

屌還屌
現實比你揀
你寧願做美國二等蝗民
定留喺香港做三等賤民？

光復到香港緊係唔走
但生長喺咁撚畸形又不公不義既社會
你仲想你下一代行同一條路咩？

佢哋覺得自己好撚招積架
有得玩又有得屙

屌你老母死蝗蟲
要線卡就正正經經由正常途徑拎啦

又唔開名？
又作文？

我都係到唸點解要下一代入籍佢唔入籍
因為佢兩公婆根本想避稅

而家生多個仲想入加拿大
我真係祝福佢人有事啦

我都想做美國人

唔想為當地個社會付出
就走去人地地方痾粒蛋
等佢大左都可以享有公民權利
又唔正正經經攪移民既心態

美國大學不是免費要買醫保

養兒防老
真係好撚ON9

咁同支那大媽有咩分別？

雙非

移民同殖民兩個概念嚟喎
每日150明顯係殖民

呢D 技量香港人用左好多年, 當年中學好多呢D 仆街同學
唔係點解噤多有加拿大/美國出位有護照但又未係果度讀過書既人係香港生活

美國蝗蟲

係啊, 民主黨勢力噤大, 好難改
好彩40 年前澳洲醒目, 保守勢力仍強既時候一早改左例唔再有 birth right

佢地愛國就要返武漢

咁就report佢地啦

只要申請b1/b2時， 同佢講去美國生仔. 如果你證明到你有足夠財力找數同買夠保險， 加上唔會入左境做黑市居民，咁正常情況，領事館會批你簽證. 你到當地入境時，只要如實申報黎生仔， 咁係會照放你入境.

但侵係年頭落左行政命令，封左呢條路， 除非你有醫療用途，一定要係美國生， 咁先會俾你簽證. 如果唔係， 一律遺返

條隊都唔同啦
而家特衰護照已經難左入美國U
無論點講都係 free ride 左架啦

用bno入美國🇺🇸就得

如何申請唔做中共人？

無用架, 人地合法走罅
犯法既只係果D 月子中心

噤佢粒蟲仔邊有BNO 啊

支那豬 周圍生呃國籍

佢地好有可能係間諜

不妨搵FBI睇睇

蝗蟲 屌

正一蝗蟲

她又指出，美國有全球徵稅制度，不想放棄在香港的物業。

呢兩條撚樣真係冚家剷黎
又想拎人著數
又唔撚想交稅
仲搞撚埋加拿大

真係仲賤撚過藍屍
港你老母媽咩
咁撚樣做人老母
正宗蝗蟲

死垃圾 長唔大

因住比人負皮你

香港人即係強國人
食兩邊，一出事時，第一個將你當奸細處置你

//
現在，兒子承叡已經兩歲，吳氏夫婦打算待兒子在香港讀完小學五年級，就申請工作簽證陪同他回美國升學，及早適應當地生活。//

好賤，最低賤就係依種人

你同月子中心啲支那人有咩分別？

樓上成班on9連蝗蟲係乜都唔知
之所以支那人被稱為蝗蟲 係1.大量入侵 2.大量掠奪 香港人過美國生仔 一無大量入侵 二無掠奪 點會算蝗蟲？
美國人口幾億，係咪有幾十億香港人過去生仔

唔係支那人做乜而你又做乜就係支那人
背後嘅原因、動機根本唔同
人地係國家任務嚟香港侵略 佢只係逃難
本質根本唔同 無得好比
獨立思維好重要 無就好難獨立
小心有五毛入嚟帶風向 引導人放棄思考

本護照唔係資源
佢嗰條所謂後路唔係資源
佢依家係搶咗最有價值嘅資源，國籍。

唔好同我講佢有咩第14條權利，咩佢哋無做錯。
處心積慮去呃個國籍返嚟仲好意思吠得咁大聲。

集郵式屙齊英語系國家

我無補充
作為一個由中學開始比international tuition既人我totally agger

講緊雙非，美國同香港既國籍法都係屬地主義。

選你老母臭花閪

哦
咪又係兒登仔口中既蝗蟲

又係臭蟲論？
無支那咁臭所以無所謂？
收皮啦柒頭

Pin 俾FBI睇

要咁多國家證件

除咗間諜活動 我都諗唔到有咩用途

吓
真定假
咁易拎綠卡嘅咩
難以置信

一路有印象唔係咁易
唔通孟加拉效應

五毛又想等人放棄思考，留喺香港？你死心啦
你喺度維穩無用㗎，連登大部分都係窮撚
走唔到㗎啦，留喺度死過，要走嘅都會走，領導喺香港係無得走先囉

有冇得比資料所羅門拉班人

接埋自己走

佢咪無交過稅拎左人地國藉囉
咁都唔蝗？

美國綠咭一直都易攞, 只要行產卵 / 依親 / 抽咭 呢3 條路
難既只係佢既打工技術移民, 應該係天下最難

侵

但係要呃的話其實都擋唔住

有道理

搵到工至算啦

美國同加拿大都係行「屬地主義」
無論爸媽係咩國籍，只要在當地出生的嬰兒都會有公民權。

其他行「屬地主義」國家都係南美洲居多

未聽過 anchor baby?
你知唔知幾多本地美國人好憎呢類人

真仆街
見到有巴打攪工簽攪極都無
依d蝗系路線可以撘上撘

咁撚樣都唔係蝗蟲呀？
佢特登唔攞greencard避税係點？

同大陸蝗蟲一撚樣
屌你老味

屋企因為要入籍所以係美國捱左好多年
當年放棄曬香港所有嘢去到美國由低做起
之後先可以享受美國人嘅福利
但呢啲仆街利用旁門左道入籍 我同佢個仔同班我一定bully死佢個仔

美國就冇咩所謂既 反正個細路一出黎做野就比IRS追住黎咬

五毛屈毛

美加港

死蝗蟲

爸爸媽媽唔好唔要我

其實美國已經錯失左大幅收緊低質移民既黃金機會, 我可以講係列根果時

特別而家係民主黨同左膠天下, 更加無可能

要睇國家 英國（北愛例外）好難移民美國

係, 一般英國人去美國只係有工作簽證 (同埋一般只批 work visa)
所以英國移民中, 一年只有大概10-13% 人係去美國, 15% 去加拿大, 30-35% 去澳洲

老實講如果香港啲雙非唔係咁猖狂都無人會理
咁普通人唔想留中國國籍可以點做？
落咗個仔然後自殺？

唔避税就唔係真香港人

為左自己個仔, 就去 free ride 人地個仔既資源
想仔女唔留中國藉就自己先移民, 再生仔, 好簡單姐

關咩事？on9

兩條社會垃圾冇資格移唔到民呀
想靠佢地兩個能力移民美國？
下世啦

just kidding 咁我想請問道德撚大人 如果想放棄中國國籍同特區護照，濕9窮撚可以點做？

老實講如果國際形勢搞到建唔到國，咁我打算求L其移民算，好過揸住本特區護照

可能美國救助香港法案 如果證明香港出世 同長期居港（最好有bno) 可以移民美國

一邊屌人落黎生 自己就走去人哋到生
香港人真係出晒名自私

我真係好鄧美國唔抵, 每年要分左70% 移民配額俾呢類低質移民
其他勁人就永遠批唔到簽

你嘅意思要放棄窮撚？好似唔係太好

死雙非
己所不欲 勿施於人

咁同雙非有咩分別 影衰哂香港人

香港人都係學英國人 英國人為左移民美國 要想方法認自己愛爾血統或德國血統

同支那雙非有咩分別

咁好唔同喎ching

當年大陸人雙非衝急症室產子。

呢pair 香港人夫婦俾咗錢正正經經飛去美國產子。

而且美國咁大，佢去D 無咁多人既地方生，又唔會谷爆人地個產房，又唔會加重人地醫療負擔，又唔會走數。

而且生完又飛返黎香港，無白拎美國社會福利。佢都係為咗個passport 國籍，唔係要拎咩福利。

正垃圾 死港蝗仲夠膽講出黎 不知廉恥

如果要移民美國就正正經經申請移民

大把唔係大富大貴嘅人都靠自己努力去台灣去澳洲啦
窮但唔應該放棄自己

你都白癡
佢都話等佢小五去美國啦
咁仲唔係搶福利？
美國免費讀書邊個俾錢呀 弱智

兩條垃圾廢不特止 仲要心地差

如果無長居美國交稅都係要比返貴學費

因為我覺得佢哋好慘 已經差過人無乜出路 無得正正當當咁移民 仲要俾人踩多兩腳
只係覺得站喺佢哋嘅立場 逃生係一個人權
相反點解雙非會嚟香港？又話香港被超越云云

中學唔洗
同埋如果你係嗰邊中學讀唔知幾多年好似大學都可以攞instate學費

講到自己咁慘
講到尾都係自私逃税撚

好多人都係本身唔夠分移民美國
好努力打拚捱個博士再搵工噤正途移民
你就話佢個 anchor baby 係逃生 佢地邊忽生命受威脅?
佢地只係經濟移民渣, 甚至連移民都稱唔上, 又無錢又無技能, 只係一心諗住 free ride
講出黎羞唔羞

表表者有印巴果班，真係好堅
做埋大學教授教Maths/ computer science科

幹母需功成

逃生係意境 你鍾意咪叫老佬lor
我個人睇法係香港人而家與難民無異 你可以反駁呢刻完全無事 食得瞓得 但係我哋已經坐上咗去集中營嘅火車 除非趕得切有啲咩大逆轉

香港人留種，一個得一個，唔理咁多

同大陸狗有咩分別

唔講理據淨係屈毛？

鬼叫啲人喺度越講越激 咪屈做五毛lor

咁你做咩要爭取各國收留香港人？

係備路線啫 唔好自己斷淨一條路

母愛

你係要同我拗既，就睇清原文再拗

現在，兒子承叡已經兩歲，吳氏夫婦打算待兒子在香港讀完小學五年級，就申請工作簽證陪同他回美國升學，及早適應當地生活。「外國教育強調多元發展，也較輕鬆，我覺得兒子應該會讀得好開心！」

人地係移民，要交當地稅，咁有福利好正常。

大陸終於逼到我地變咗大陸人

放長雙眼睇
搵到工先好送個仔去喎

答左我先啦，臭蟲論五毛
咁既質素點出糧俾你？

不過講到尾個仔憑咩資格攞美國籍？

二毛都不值

自私撚

藍屍說身上流住支那人血，中華民族機因，咁勁改埋DNA，改埋膚色，改埋祖先d機因呀！尾國走狗

thx

對啲等十幾年再歸化同靠技術移民嘅人公平咩？

香港人總係鍾意懶高清

沈旭暉都去夏威夷生啦

咁想做美國人咪移民去生
而家同蝗無分別
仲要咁光榮上報做訪問

樓上咪用緊臭蟲論，講支那人有雙非，香港都有，所以香港人都係蝗蟲
咁我咪解釋返依個臭蟲論荒唐之處，在於背後動機，嚟駁斥個「支、港人都錯」嘅臭蟲論囉
你其實想講咩，即係臭蟲論先啱？

有個咁醒嘅老母真係好

咁佢個仔係美國出世既。。

單方面話所有大陸人都係呃資源同有政治目的然後話香港媽媽係自食其力唔影響其他人 搬好龍門未?

人地講到明生仔係sole purpose 就唔可以入境所以佢呢個情況係呃左個visa返黎再呃埋個citizenship

佢用呢個方法生仔咪又係consume緊人地的資源 有畀錢大哂?炒樓果班大陸狗資金都有畀足錢 你班兒登仔咪又係屌 佢隻雙非仔長大左讀書搵工咪一樣加重美國本土就學就業競爭

好多大陸狗一樣畀足錢去私人醫院讀私校咪一樣被人屌係係雙非 佢地都可以話自己係被大陸政府逼到移民 同一個故事人地做就死全家自己做就大義凜然

嚴以待人寬以律己好心唔好咁嘔心啦

"Under the rule, pregnant women applying for US visitor visas may need to prove they have a specific reason for travel other than giving birth on US soil"

人多就係原罪

你信佢啦，淨係個仔係美國讀書d 錢已經要政府貼啦 同大陸人一鳩樣

係囉我都唔明，美國d 醫療貴到仆街

咪係
香港係雞 比大陸人中出 任意進出 想入黎生就咁過黎就得 公立比雞碎咁多錢就生得

美國只係第一步申請簽證已經煩到閪 仲有醫療勁貴

同大陸狗有咩分別
一撚樣

係精明
但真心覺得好仆街

港蝗

影衰香港人，死蝗蟲

死仆街
仲要自豪上鏡
咪又係同大陸人一9樣

兩條木嘴正一仆街
鬼唔望全家仆街死落地獄

乜都冇奉獻過俾個國家
分分鐘係第一次去美國
分分鐘國歌都唔識唱
然後可以攞us passport

屌 另一種蝗蟲

自私兒登仔

支那落黎生：死蝗蟲！食資源！害死香港人！

自己去美國生：走投無路:( 俾自己一條生路:( 冇攞福利咪得:( 避難姐:(

第時個垃圾仔畢業咪又係要出黎搶就業職位

有冇得檢舉

仆街蝗蟲
最賤就係呢d
憑乜野攞人地國籍
貢獻左d乜野？

到時兩條柒頭老左，又係美國人找數養老

係個仔，唔係老豆老母。。。

ok 講白啲 歸根究底 根本就唔應該再有birthright citizenship 無論個仔定係佢對on9老豆老母 都完全冇貢獻俾個國家 同個國家0 connection 亦只會對美國造成burden

樓上話佢地因為香港人好慘呀 俾支那逼到要咁樣
btw本身佢地有機會貢獻 點知人地話個仔21歲都唔會叫佢申請佢地兩老過黎 要逃税喎

唔會啦 人地唔申請green card呀 要逃税呀 啲仔有免費教育就好了 我就死都唔會交美國税

垃撚圾

唔係話認同呢種行為，但兩種情況係有本質上既唔同
1. 支那係有目的利用呢種方式靠絕對人口優勢嚟沖淡香港人口、殖民香港
2. 美國有民主制度，美國公民唔鍾意屬地主義，完全可以廢除，但香港冇呢種機制，只係任人魚肉去俾人瘋狂殖民
3. 97後既支那人多數嚟香港係唔認同香港價值，香港人多數係認同美國價值、投奔自由，而美國呢種國籍法好明顯係默認呢種行為

唔好唔記得點解一開始我哋憎支那新移民，係因為佢哋九成九受共產黨教育、唔認同香港價值只係為咗拎資源、殖民香港，梁天琦呢類係少數
香港人走去美國真係唔係同一種情況，仲要係九十後，呢代人多數係嚮往自由，為咗逃避共產極權壓逼
你話我作為一個香港人咁講聽起上嚟好雙重標準我都要講架啦

每日150同移民外國真係可以直接比較？

你一係你就全部移民，一係就留響香港，有雀數兩邊👅，下次去加拿大👅，四周圍咁攞雀數，仲好似好威咁上報紙，依D咁既仆街賤種，全家落地獄

見肚都唔會踢 只要證明到你冇用公共資源生仔就得 即係只要你比曬所有生仔費用就得 有人試過比唔足定點 好似冇得比你出境 定以後唔批簽證比你定點
美國會批護照比個細佬由任何國家既人起個到生，只要係你合法入境
生仔就合法 不過好撚仆街
好多人都係咁
香港代表 思崎嬸
大陸代表 生左2個既章子怡

有學識有穩定收入都仲咁臭寸講到明唔撚交美國稅? 真係流氓不可怕, 就怕流氓有文化, 仆街中嘅仆街就係哩 d, 好似佢個仔以後唔撚係美國讀書咁, 單係大學 undergrad 8 個學期都即時省返過百期港紙啦

Sor當我冇講過

做虫定做人?

成隻蝗蟲咁真係好cheap

乜撚野最有價值既資源蠢少少既先會比你拋到
依家講緊當地人既資源
對於香港人 美國護照梗係最重要資源啦
但對於當地人呢 你香港人拎左個國籍會令到佢地冇左美國籍呀?唔會呀
咩叫搶資源呀? 你搶完人地會少左既先係搶呀 講到尾佢都冇搶過人野就話人係蝗
再講 咩叫處心積慮去呃? 屬地主義大大個擺係美國 咁叫呃?
美國依家係想收緊/取消 但係佢一日未取消都唔算呃囉好冇

你屌唔住醒佢地
由佢地做大種乞兒屌美國屌日本屌台灣唔幫香港開始，
我已經知道佢地班友本質同支那蝗一樣，
個心態係「全宇宙都欠左我，宇宙萬物都要幫我含」
只有自己係人，其他人唔係
自己殺人都得，人地講粗口屌我就唔得
依班山番只係講廣東話既戰狼小粉紅

支那人嚟香港搞破壞夠係因為支共仆街

你班撚樣同支那畜一樣，被逼迫第一時間唔係反抗，反殺佢地
而係選擇去逼迫其他人

我真係好想支共殺曬你班垃圾

唔贊成用生仔去入籍

2. 你有冇自由關人撚事? 你冇自由就可以搞爛人地國家? 乜撚野流氓邏輯
3. 收撚皮啦，你真係認同自由民主就自己打返嚟啦，人地美國獨立同內戰死幾多人先換到自由民主呀? 又唔見你學? 唔學又講咩認同人地價值?
講出嚟你唔撚笑果下好野

3隻仆街仲好意思做訪問

即係點？

"Under the rule, pregnant women applying for US visitor visas may need to prove they have a specific reason for travel other than giving birth on US soil"

Sole purpose 係生仔唔算呃?
佢個仔永世唔去美國打工讀書咪唔用到人地資源 職位學位都係資源 好學校好公司唔會因為你而生多一個位出黎

屬地主義大大個擺係香港 咁叫呃?咁你係咪支持雙非?

我想支共殺撚左你條撚樣多啲

Sor 我認同你上面講嘅嘢 當我冇講過

嚟台灣殺囉
不過我服過兵役，唔似你地港仔剩係識逃避，將(保護自己既)責任推俾人地

講清楚少少
你覺得我地應該反殺支共我明
但我地逼迫邊個？
btw邊個係港仔？邊個係人地？

我係話兩種行為冇得直接比，第一句已經話冇認同呢種行為呀，成隻癲狗咁亂咬，有狂躁症睇醫生啦

得罪講句
無可避免要做蝗蟲

行為同蝗蟲冇分別，兩邊攞著數
一係就闔家死去美國
仲要公開話比人知，不知所謂

佢地咁做某程度上仲衰過當地印度人
印度人因為要排綠卡排十年以上
所以就生仔靠佢地同時申請父母綠卡
但最少印度人都有係當地打工有交稅

估唔到連登咁多人為佢開脫
中國人落嚟雙非夠可以話冇用到香港福利，係幫個B留條後路，個B有香港身份證，香港人又唔會少咗個位

佢有本事技術移民、投資移民，人哋政府要你，俾你帶埋屋企人，咁樣生B就冇乜大問題
依家佢用咁嘅方法買保險就有問題
香港好就係「中國人」，香港唔好就美國人
仲想分散投資去埋加拿大
又話到時60歲，唔係為自己，自己唔會移民
咁喺加拿大播種為乜？幫加拿大多個加藉香港人？真係為後代好？

賤種